覺唔覺工程師好偉大？

機師 無跑道 你飛乜春？
律師 無一座甲級寫字樓 你有咩地方做野？
醫生 無醫院 你醫乜春人？

所以我認為工程師都係偉大的

應該係農夫最偉大 無米無菜無肉 你生存都生存唔到呀

你咁講 地盤工人更偉大tim

無地盤佬 你工乜春

On9 無圖 你起乜撚

好偉大果啲都係齋吹
搵食啫

無野食, 你bb仔時期就死咗

真，貢獻黎講，地盤同工程係偉大

咁都要起返個街市先得既 工程師真係好偉大

農夫要塊田wo
無工程師都整到出嚟

It狗最偉大
冇it狗你都開唔到個post

老母都好偉大
冇老母既話 會生到上面堆人出黎？

收皮啦 無寫字樓 你做乜春IT ar

真係好偉大
人工咁低都不停OT冇曬自己時間

咁間屋呢 佢唔洗住？

唔洗工程師都起到屋

老竇仲偉大
冇老竇啲精蟲 老母會生到上面堆人出嚟？

華生

而家仲要寫字樓先做到野架咩

講緊工種

IT狗呢

咁金融佬仲偉大，無錢你有圖都起唔到

我阿婆阿公後生都係自己係個山頭
自己搭間屋出嚟

比錢果個最偉大

咁IT狗 洗唔撚洗住啊 仆街？訓街啊？

雖然IT狗都有用

香港個啲就算9數啦
咪又係坐寫字樓
考牌個陣就乜都識
考完圖都唔識睇

唔覺

吾覺

無老師冇工程師
冇科學家冇老師

因為工程師日理萬機 無時間做咁多野

冇你老母你出到世？

業主最偉大
無錢講經咩

講工種 你做咩提人老母啊？

樓主想引戰?

一部電腦就ok

無it9你根本上唔到網講工程師好偉大
結論 it9>>工程師

唔講以為風間巴開post

外國 bob the builder 工程師都慳番

點引戰？講事實都叫引戰？

話職業嘅偉大係需要踩其他人嘅

仲好難讀不過冇咩女讀咪比人覺得毒

你應該話冇網路基建你做乜春IT

IT 狗 都係工程師

Elon Musk講過經濟學家同工程師最偉大

而佢係上述兩者
所以佢最偉大

無人整張圖，因為你起乜春

呢個真係堅偉大

科學家搞科研最偉大，無科學基礎工程理論都係鳩噏

咁醫生咪人體工程師?

講偉大，比較級就梗係implied左架啦。其實我覺得做雞都好偉大，只係物以罕為貴，雞一地都係咁解。

社工 老師 醫護最偉大

咁Faag 果班IT 狗 係咪 engineer ?

Ching 唔好咁離題先

現代人衣食住行都離唔開工程架喇，不過好多職業都好偉大，例如醫生，農夫呢d

最低賤係d 狗，擦鞋太監

冇寫字樓 又真係做到IT

付出唔比其他行業少
人工同社會地位就少一大節

真係好撚偉大

所以你呀婆呀公都係工程師，所以都好偉大

真

IT 狗用緊D 設備，咪又係電子工程師整出來

運輸都好重，冇人運嘢啲食物點唻城市，冇人運嘅建築物料，樓主有圖都起唔到infrastructure

根本個社會9成9職業都好重要，唔知樓主比乜春

人人都係偉大的

完

基於通訊設備工程師

冇醫生 工程師一早病死左啦

覺唔覺女人好偉大？
覺唔覺男人好偉大？

如果冇左佢地 呢個世界就冇人

應該話冇電it狗電腦都冇得用，電咪又係要engineer搞

讀大學都番六日工再加免費ot
係偉大既

弱智po

老母最偉大

又想引人屌呢3個職業

冇老師教你工程你識乜春

冇地盤佬 你起乜撚

呢個真 基本兩皮半 無野做咁 打人就叻

講真呢個係香港建築業既通病來
外國首先project scale 細，唔會chur deadline
班則師工程師慢慢整份圖出來
落場慢慢睇，一路跟貼個進度
香港趕出tender 就出堆垃圾

工程師可以教番工程師
師徒制

On9

無777既話，會點？

係香港唔適用

做石頭果個最偉大，人係石頭爆出黎

我full WFH，本身唔洗番office

起完啲嘢無人用又點?

出垃圾之如 啲人又更垃圾
因為可能入行以黎一單都未做好過

你出返去啦弱智Jai

你間屋，你用緊來上網嘅網絡，點來的？

冇上帝創造天地
你邊有材料玩minecraft

咁你個Home 邊個起架

使Q街市咩

收皮啦，無科學家發明時間論有會有時間做野？

咁唔洗農夫都種到嘅
依個駁得唔係幾好

冇醫院的話可能都係生唔到

無寫字樓的確做到
利申：我就係

其實每個人身邊嘅日用品，你屋企個窗，煤氣爐，熱水爐，任何電器，冇工程師你就冇呢d 產品

包括大家用緊來上連登部機

不過又唔係淨係工程師一個造晒嘅，都有其他職業幫手

係好偉大。作為專科黎講人工比其他行頭低一大節，d 野又難讀，讀書時已經要日日溫書無乜u life, 出到黎就無限ot, 人工就得雞水咁多。

你咁講 IT佬更偉大tim
無4G 3G 2G WIFI 你玩乜春？

工程師會唔會教你ABC1234

ISP

人地講就岩聽
你講就柒㗎啦
Works仔

工程師老母偉大啲

冇老母 那有工程師

媽媽好偉大

Elon Musk 真係好偉大 佢改變緊世界

地球最偉大，無地球你企都無得企

無老母嘅話，你班友敢無圖開post？

資訊通訊工程，都係工程喎

凡係能夠由無變有
整到一樣嘢出來ge
都好高超

咁應該地盤工人> all

我覺得空氣重要啲 冇空氣 有撚生物呀

係wo

工程師其實識得起但唔想自己做
先畫圖比工人起
工人只係工程師既手

搞infra都唔知算唔算IT

無話邊個比邊個偉大嘅
各司其職嘅姐
無話無樓就做唔到律司嘅
醫生都唔一定要係醫院入面先醫到人

比人比錢，你起乜春？

Ok

係 有engineer個名

秒

你就真係on9啦，你試下俾塊地地盤佬，睇下佢地無圖起唔起到

工程？工你老母呀！上面啲人識係識得個”靚”字，不如改叫靚程啦！DLLM!

你老味 偉唔偉大都要鳩up比較
開個投票啦仆街

聲大大夠惡就可以做到工程㗎啦，知識有Q用咩

冇禁果，什麼都不是

業主拎錢出嚟起架喎

佢地打工仔嚟姐

你有張圖冇人起 搵春人嚟起?

無工程師係電廠你根本連電腦都用唔倒
無限loop

自己落手起

工程？工你老母呀！上面啲人凈係識得個”靚”字，不如改叫靚程啦！DLLM!

數學佬 工程師 物理佬

3個都係癲

工程比較著重應用

冇數學物理始祖都係做唔到

物理學家先係癲佬

IT 狗 係 software engineer /information engineer/
都係工程師

返工含阿sir條撚啦二柴

業主最偉大 冇佢比錢 我依d工程狗就冇錢收

政府Job?

Handjob

即刻搏咀

你老母最偉大
當初無吞咗你落肚

infrastructure

有圖快有唔識睇

無習太陽
就無生物

你讀撚完書先出黎9up la

屌你老母

On9仔 讀書咁撚垃圾 你咪撚出黎獻醜啦

樓上頭嗰幾個回覆做乜撚嘢
成班小學雞咁

Sorly Sir

工程世界第一

你出去抗爭啦 屌你老母

香港靠你架啦 撚樣

入黎做乜撚啊

ON9
你諗下最原始啲人洗唔洗畫圖先起野
畫圖一定係後期
為左設計, 為左安全先有
如果放個工人同工程師去荒島
你睇下邊個生存到

發明錢嗰個仲偉大

你9up完就好死返出去啦 屌你老母

infra佬無hardware都係死

有咩偉大唔偉大吖
工程師唔收錢嘅咩
爸爸媽媽就最偉大

響外國做人上人
響香港做地底泥

On9 無醫生 你死撚左啦

又唔可以話死撚左嘅
應該話生存率低啲
樓主ON9
但都要用啱例子駁佢

媽媽仲偉大 無佢邊有人奶飲

咁落手果下咪姐係地盤工人

不斷loop番去單細胞生物

steve jobs 車房起家

眼界窄到忍唔住笑左

淨係講畫圖係後期已經知你亂嗡

唔識咪亂講啦

仲有呀，班工人做野好多程序，方法都係工程師教架。冇圖則冇尺寸，冇數量，做條毛咩。

幾歲呀,重係度玩埋啲小學雞野

有咩好鬥，打和啦super

我認為樓主老母最偉大 唔係我地都唔會討論哩個話題

無地盤佬，你自己落去起啦懵撚

無出糧？做嘢啦工程狗

耶和華最偉大，冇佢大家都唔再存在

香港無咩職業係偉大
完

連登仔偉大啲
冇連登仔邊個吹奏工程師

認真答 有料嘅工程師係好撚勁 數學物理programming 呢3樣要精通已經比常人聰明好多 不過多數係research area

多謝你呀清

冇人生產農具，農夫都種唔到嘢

你估個個engine仔真係識得起？
咁就唔洗地盤工人啦

士兵會唔會偉大啲？守住塊地/打塊地翻嚟

點解ws2 咁低級都咁大支野

冇紙你撚畫到圖

老老實實sales 同金融佬係咪最廢
完全無生產力

on9 無人造電腦造紙 你畫乜撚

低智post...

ws2都咁大牌
出去影相啦

唔好咁啦，雖然我都係工程師，但係你咁吹法真係好核突

照你咁講石器時代個批
應該生存唔到

大把嘢唔係跟圖起

精蟲卵子好偉大 識開post

1萬年前無工程師, 點解而家仲有人類?

跟本就係 差唔多樣就塞落去 是尻旦旦

同埋大把則根本唔撚 make sense
師傅如果跟足
有排 delay 都似

利申唔係做工程

中國人吃草可以活一年

計我話樓豬老母最偉大
生著你咁智障，都冇放棄你，將你撫養成人

你老母先係真正既MVP

你的資訊很有用

收得錢就咪撚講偉大

好偉大

死教畜

唔夠人講 就搬人地老母

我真係屌你老母

屌你老母拉抗爭黎講做乜鳩呀
精神病？

屌你老母 你就精神病

你全家都精神病

死教畜都偉大！？
請你解釋下點解

你老味你真係返工比人屌到傻撚左
我叫你咪撚職業鬥職業 根本唔使罵戰
你就扯撚左唔知去邊
睇醫生啦仆街

收皮啦死教畜
好多都係我Google 學既！

佢地起得仲快撚過工程師出圖

屌你

其實好多職業都好偉大
只有3萬同欽點官例外

ws2 已經咁樣
ai, i更加目中無人
技術半桶水夠玩人
等宣誓吧啦

WS2 都係啊SIR
大過你地的工程師呀

你個名好易認

我對住ws2都係sir前sir後

冇原料, 你地乜春

洗鬼宣誓咩
RSS咋

要呀 問過d em學師都話要

唔好玩啦聽都未聽過
如果真係有,A記要對邊個宣誓?美國定英國

呢個係必須既！
啊sir 唔開心唔收貨
你唔洗放工都得啦

岩呀，一陣唔收貨點算

我文員仔黎唔好玩我

屌呢啲垃圾post都上熱門

無數學家你又邊到嚟嘅formula

轉頭又有癡線佬出刀

咁都有９頁

玩鳩返佢

咁工程師老母呢？

工程師真係好偉大架

一定係黨

我經常覺得地盤工人重來無被媒體重視

女權撚去死啦
所有都係男人幫你起屋起地
你有撚多謝過佢地

地盤工人>>>>>>香港工程師
香港工程師得把口同只係識扣錢

工程師只係計數
但係地盤佬已經做到一棟樓有幾多層就要用幾多條樁同幾粗既樁 現今既工程師根本就係要黎孭鑊

有雞定有雞蛋先

冇保險 有起事上黎就賠死你

冇泥水佬 有石屎起野？

泥水佬係唔會變石屎出黎
有石屎起野有一部份要多謝誠哥

完全唔同囉

呢個po令大家明白到社會上好多職業都係有好重要嘅功能

1萬年前連混凝土個概念都無

種子都有基因工程

無西, 點會有人類..............

算吧俾心機返工la
下個約唔續你就慘

工程師好偉大

Wsii既你 工程師偉唔偉大關你撚事咩

高錕最偉大 光纖令我可以瞬息之間屌倒呢個垃圾post

但係鳩做呢
整出黎成pat屎咁

工程師的公仔圖又咪係鳩出

所以乾收銀都係要死全家

吓,乾收銀出果d圖design intent黎喎,唔係比你跟住做,你地係design and build唔,你地份約包埋design喎,有咩睇返contract啦。

我呢到唔係design and build等張legend批都等左兩年

仆街乾收銀,legend都唔死得人就批左佢啦

Elon Musk

香港工程得construction related
所以Elon musk 生於香港就唔會有佢依家既成就

冇國那有家...好似係

咁你就錯啦 律師唔洗甲級寫字樓

係爛木屋到都照開到工

無上一個工程師起野賺錢

你金融佬點會有錢？

上帝已死

有幾多工程師出啲圖係起到，又同則師啲圖夾，最後又咪要main con 幫佢地抆屎執圖。我覺得地盤工人好偉大，偉大過工程師

on9仔最偉大
幾多萬年前第一個on9仔戰勝恐懼拎起團火先有今日

StrE d 圖九成九都夾